2019倚天屠龍記 (20) TVB 星期一至五8:30pm

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

好正

好sad

咁唐文亮同唐文龍有咩關係?

屌首此生唯你呢

扑了

好浪漫

已扑

扑左未？

毒撚溝女學到楊逍1成都夠用一生

真心溝死女

仆左?

已扑？

硬膠7子算好打吧

如非死別，絕不生離

首插曲邊個唱
好好聽

係

扑ed

敏黨

佢2個做主角算啦

為何說陽頂天是郭破虜呢？主要原因有三點

無個樣學足十成都無用

對條條女都咁講
實有一個中

要有咁靚仔先算

巴打聽開d咩

個鏡頭咁樣係咪隻豬無左

紀曉芙又係一隻整容雞

影一影間屋=扑ed

句句都溝女金句

吳若希

cut左咁多 啱啱嗰段

小淫賊

ys

毒撚邊度咁有自信
都無講口才

係，中出左

首先你要有楊逍既樣

如果有人好似佢武功強 仲要型棍
仲點會係毒撚

多謝支持

當世黎講算好啦

再度lm

有佢噤撚逍先得

未來戰士穿越時空生仔

果個叫楊康

諗多咗

我想學功夫了

佢flirt女睇到我心跳得好快

以前d毒拎
冇野做咪練功

點解唔學game of thrones

有露點大波仆嘢睇

係愛啊哈利

睇曉芙個樣就知已失身

我覺得個楊逍有d似銀魂真人版個主角

個晚診完

代入咗？

你估HBO咩

楊逍肯同你玩好多花式
殷梨亭淨係死板一招
你跟邊個喇

呢段跪之前唔係重有講好多嘢嘅咩

中出好多次

楊逍好撚正呀

舊野比海味搵到就出事

殷梨亭食唔到老母食佢個女

無咪扑得太粗暴，第二日就走，仲唔被佢再搵

想問張無忌 乾坤大挪移係學哂7層？

番去拎住魔教個牌
仲死多幾錢重

敏黨留名

可以楊逍溝完女要還債

邊三點呀

我都想好似佢咁溝女

屌，唔好走

唔係啩

其實點解殷六叔可以為咗個見得幾面嘅女人痴足咁多年

hbo 快去拍

只會變成掃地僧

有冇人一齊組團去坐忘峰等楊逍

唔好走arrr

有十幾句作者鳩寫嘅無學到

聖火令武功係咪好似激光槍咁？

被人ntr都反cup到

楊逍以後都唔扑野，用情之專仲勁過楊過

屌你咩吹到個低存在感毒撚係陽頂天

溝女溝到咁
點鬥

中出完就冇左條女

有冇咁大隻...咁大把倚天周街插

係咪我miss咗，幾時比曉芙？

邊個還返把劍？

觀音坐蓮

秋官枝cue

想做條女

結局都冇解釋邊個送返把劍去峨眉？

黃衫女？

金庸d仔好勁

次次一中出就一定有左

把劍柒到

倚天劍成條排九咁嘅

楊逍

楊逍幾靚仔

楊過無處女食 楊逍食完無得扑

咪楊逍囉

執到寶

楊逍好好人

把倚天劍個劍尖平頭嘅
好柒

倚天劍咁靚

鈍頭倚天劍

倚天cue

明顯楊逍

停咗經

滑雪

咁撚快

第7層係鳩作 fake人走火入魔

張狗出現了

平頭劍

有左就大結局

頭先又話冇拎走
大話精

小無忌同義父真係好sweet 之後啲場面好感動

唔通播佢哋扑野比你睇咩

連埋劍鞘既其實

啲女個個咁靚

凌波微步

會唔會係劍套呢

依條豆丁幾好戲

無忌老豆老母係咪好撚廢 蝠王都打唔過

小無忌咁似小丸子嘅

毒撚

小無忌好睇

平頭係劍鞘來

金庸嘅小說全部係男性主導嘅武俠🙈

楊逍邊到扲返黎

應該係銷黎
唔識字

扑左？miss左無睇

劍套喎

幾時同蝠王打過

中原啲女快走 張狗出山喇

小無忌之後好慘

係又好

陳欣予

歐陽峰

小無忌 好似ekids tommy

點解張翠生唔生多幾件

soso 生得一個真係on9

獅王威嚴全冇

好戲睇到我想喊

素素

咁快大個仔
咁紀曉芙未好快⋯⋯

D刀刀劍劍好似皮膚病咁

只有張無忌先可以令金毛獅王放下屠（龍）刀

一睇就知謝遜先係真老竇

大把波皮黨為左未見過面既游B痴足咁多年

點解係個無人島都可以化到咁濃妝

生一個點夠

四處留浪都可以化咁靚妝

唔同路線
一個風騷一個純品

素素:得返我地2個,不如

又發癲

點解唔係曉芙楊逍係冰火島

講緊武功

比人逼死左而唔係戰死

不了

死淫蟲諗住四粒鐘又可以扑

好危險

謝遜大細佬

第一張

跟住扑英敏黎整

生太多冇時間做愛
要湊仔

謝遜你咁蠢就咪學人爭屠龍刀啦

點解唔教無忌獅吼功既
aoe方便圍揪

仲有雪撬 現代到

老豆都係怕老婆

張翠山有鬚型左

張翠山 咩名 有啲似黃浩然

楊逍後生派帽,個女大個俾人食返,好大嘅懲罰呀~~

教佢七傷拳

義父俾4個鐘張翠山扑野造多個細妹都唔珍惜

屌你獅王錯撚哂，成個周伯通咁

張翠山本身不育，無忌係入桃花島之前殷素素俾人中出搞大有嘅

冇咁咸濕

因果輪迴

果郡王

劍套黎

而家先聽得出張翠山個配音係楊過

與其話比人逼死
不如話內疚

Jason幾時染返黑

好似話少年時打贏峨眉派男弟子

Soso人妻正到

成昆

佢講十歲果年,我以為佢10歲打死空見大師

成崑

力王

小朋友有自己房既重要性

樊少皇做成昆

比人強

Same

第一：陽頂天的武器是單刀，這一點與郭靖傳給郭破虜屠龍刀有不謀而合之處；
第二：楊過不會「降龍十八掌」，可是陽頂天卻會，他既不是丐幫幫主，又身兼「降龍十八掌」絕技，說明此人與郭靖有密不可分的關係；
第三：在《倚天》中，陽頂天比成昆大二十幾歲，而張三丰比成昆大三十歲左右，當年郭破虜的年齡正是比張三丰小幾歲，可見陽頂天與郭破虜的年齡也十分相近！

金山找

力王演成昆？

小無忌好好戲

老婆俾人老強

原來成崑係樊少皇

根本係紀曉芙偷食嘅錯臭雞

呢個位停

係個o靚仔面前講呢d

咪係 未出鞘點利呀

都係on9抵死啦
空有一身武功又唔識用

去自殺屌做廢人算啦

估唔到謝遜個老婆係比力王屌死

太白淨

日日凍到鳩縮

我睇完妳講先知

好中意佢哈蟆功動作

喔喔喔喔喔喔
唔怪得咁熟口面

要珍惜無忌未大個

睇完大結局
而家又睇埋 TVB....

義父

無忌心中: 義父>親生父母

好戲

要走嗰幕睇到喊
小無忌好戲過老豆老母

唔怪得咁正

你講起真係有d似

力王咁勁

甄環傳嗰時覺得佢好正

十年先搭到隻咁既艇仔

都係好咸濕 個死人樣
唔知拍劇果陣有冇抽素素水

個個先係真老竇

敏敏>all

義父先係親老豆,細路仔好有靈性,你地班大人暪住佢都係無用

去到書劍咪勁

要佢幫手記仇

就算老豆老母死咗咁多年後佢都好少提

你老味，把倚天同玄鐵劍有咩分別

允禮嗰時重係後生仔
依家...

宜家先知

打機不嬲倚天勁過玄鐵

小無忌同少年無忌都好

你哋係咪一早睇晒？

新修版的話倚天劍同玄鐵劍冇關係

成日提老母，見到女就話你好似我老母

玄鐵劍溝埋君子淑女劍整出嚟，差唔多樣正常啫

樊少皇咁撚後生做成昆

點解謝遜一直唔提成昆個名 ? 仲師父前 , 師父後 ?
應該講 : 我10歲個年 , 成昆呢個大仆街收左我做弟子 ...

Feel到架嘛張翠山到死都唔知呢個秘密

唔係融左玄鐵劍 整咩

倚天劍係君子淑女劍+玄鐵劍重鑄？

鄧超版無忌都係佢配

呢個滅絕好醜好冇霸氣

兩把刀劍是黃蓉將楊過送給郭襄的玄鐵重劍加上西方精金熔鑄而成

咁9快講邊個睇落去............

真老豆真係無提

但在第三版中，倚天劍則改為楊過的君子劍和小龍女的淑女劍所合鑄，刀劍內藏有前往桃花島取兵書及經書的地圖。

大無忌無眼睇
做到個公公咁

金庸諗d橋真係新穎。
幾部書都係咩重複。

比下面 話哂都周海味

唔知幾時先等到tvb播敏敏呢

個老母只係用嚟食女

小無忌>中無忌>大無忌

一個月後差唔多

謝遜有冇教無忌武功？

親密度未夠
未能解鎖boss線索主線

應該三個幾星期

佢淨係識瞪大對眼

第1/2點好似本書都冇提過, 尤其係佢幾時識十八掌?
第3點當年張君寶見到郭襄果陣好似係張君寶細一兩歲? 郭破虜同郭襄孖生, 點會後生過張三豐?

屌又紅底

少年無忌大過應該好靚仔

真老豆要痴武當果陣先提
張狗

等多幾星期，敏敏就出場

周芷若黑化又係瞪到大一大對眼

大無忌個樣咁似鬼仔

都係繼續loop番光明頂之後算 雖然有d想聽下廣東話

整容 本身大陸仔樣

繼續睇weibo算 呢兩日佢都幾active

我覺得蘇有朋version果個滅絕最有師太feel

佢的確浸過咸水架

有D似的士陳

熱門第一✌🏻

楊逍真係好型

個樣係恐怖多過霸氣
個頭好大

其實九陰九陽平排
點解射鵰年代冇人講過九陽

我返而覺得海味版呢個最有feel

九陽更稀有
極少人練過

六脈

睇住weibo等敏敏出場

話說唔係比原版多4集咩點解好似今晚cut咗唔少咁

套野開頭好睇最後爛尾㗎

啲位要留返比後面嘅高潮

得創始人，覺遠同張狗練齊

邊位

明明故事中既滅絕係有幾分姿色

尾已經魔改+亂剪一通

九陽係有人向王重陽借閱完之後覺得不足而寫
寫完就收埋左係本經書入面

咪大無忌

九陽係王重陽同一名僧人鬥酒後，輸咗借本九陰畀鬥酒僧睇，鬥酒僧睇完九陰所創。

九陽屈在學乜都快

金老世界內功最重要
郭靖跟馬鈺學完全真派D基本功都已經勁唔少

最咗鬥酒僧，覺遠同張狗練全套，基本上無人睇過同練過

好靚

改咗好多啦，最新好似係王重陽個fd寫

冇
+冇睇小說
好似剩係睇過荔枝版
已失大部份億

舊版都唔係達摩

言念及此，心意已決，當下挑了鐵桶，便上武當山去，找了一個巖穴，渴飲山泉，饑餐野果，孜孜不歇的修習覺遠所授的九陽真經。數年之後，便即悟到：「達摩祖師是天竺人，就算會寫我中華文字，也必文理粗疏。這部九陽真經文字佳妙，外國人決計寫不出，定是後世中土人士所作。多半便是少林寺中的僧侶，假托達摩祖師之名，寫在天竺文字的楞伽經夾縫之中。」

tvb新拍攝手法好怪

越嚟越多人改啲同鈺琪bb或者敏敏有關嘅名
敏黨之後應該會越嚟越強大

新修講到王重陽好冇大師風範
鬥酒輸左比書人 你話周伯通就話

台灣有個寫書既 比較晒新舊常講 三版 比較

追post
蘇有朋都有睇過

又錯過第一頁po芷若妹妹

唔係虛竹架？

呢個真呀
但我個敏式微笑不可複製！

一齊改

我桐

中小淫賊好靚仔芷若為你沉船都值

你而家開21咪得

王重陽同虛竹唔同年代

唔得 要有人po趙敏
我先會po 芷若妹妹抗衡

cut撚晒朱元章個撚屌d戲佢啦

點解唔比個下馬威班人

好

如果係虛竹 寫九陽書果陣應該係130歲 逍遙派門人都好長命
考慮到張三豐後期都120歲不死
歲數都合理

諗唔到改咩好
心中有敏 足矣

成班痴線佬

你個名應該係黐咗線

你要好似佢咁靚仔咁多才多藝武功咁高咁瀟灑

我一早就係咁

唔好再post啦 我已經成個腦都係佢

呢套嘢一開始：
中間：
四十集前後：
四十七集後：
大結局：

你一早痴咗線

求之不得 輾轉反側 好撚正呀

邊度有粵語版重溫

編劇

一版金庸對《九陽真經》的解釋是，當年達摩手著《九陰真經》、《九陽真經》兩部武學奇書，一陰一陽，兩部書中的武功相輔相成，相生相剋，不分高下，只是《九陽真經》中的武功偏重養氣保命，《九陰真經》則偏致勝克敵。從內功純真言，是「九陽」較勝，說到招數的奇幻變化，則是「九陰」為優。當年銅屍陳玄風、鐵屍梅超風偷得《九陰真經》下卷後，所修習的各種奇妙武功，《九陽真經》中均付缺如，但九陽神功如能練到大成之境，卻也非世間任何奇怪奇妙的武功所能傷。
二版《射鵰》已將《九陰真經》的作者修改成黃裳，另外，在二版《倚天》第二回中，也藉張三丰之口說道《九陽真經》「定是後世中土人士所作」。既然《九陰》、《九陽》都已非達摩作品，一版說的《九陰》、《九陽》兩書相輔相成，相生相剋一大段自然悉數刪除。
新三版金庸對《九陽真經》又另有構思。新三版說到張無忌練完四卷《九陽真經》後，揭開最後一頁，見到真經作者自述書寫真經的經過。他不說自己姓名出身，只說一生為儒為道為僧，無所適從，某日在嵩山鬥酒勝了全真教創派祖師王重陽，得以借觀《九陰真經》，雖深佩真經中所載武功精微奧妙，但一味崇揚「老子之學」，只重以柔克剛、以陰勝陽，尚不及陰陽互濟之妙，於是在四卷梵文《楞伽經》的行縫之中，以中文寫下了自己所創的「九陽真經」，自覺比之一味的「九陰真經」，更是陰陽調和、剛柔互濟的中和之道。

有D長唔好屌我
新版基本上改撚到7彩
我覺得係金老自己有潔癖,唔想自己寫既書拉到同真人(達摩)有任何關係,作者都要寫到明一明畫出腸
好多老人家心目中既圓滿,但對普通人黎講係蛇足

你地d名真係痴線

虎頭蛇尾個尾爛撚到

咁高質素嘅女仔 要點樣先食到
我要求唔高 同佢拖下手仔都滿足 摸下佢塊 面豬登

連你都改埋名

你都係其中一個囉

改完好重新做人

我要求唔高 但求佢對我一笑 我此生無憾

有老公有男朋友但係未有鋼豆

安答

芷若

敏b>曉芙>芷若>不悔

迷若安答呢

係度
唔識改個同芷若相襯既名
亂改名會褻瀆女神

張無忌係咪算金庸最乞人憎主角？

張狗不可原諒

痴撚線
舌敏妹口水

所以小無忌變中無忌最後係變張狗

成日抽我老婆水 一開頭已經除佢隻鞋

俾佢電親

佢吞口水應該有d緊張，話晒等咁耐

其實原著最後周芷若都仲對張狗有情？

個人覺得曾狗呢一幕做得幾好 表現到年輕人血氣方剛 第一次打車輪嘅表現

帽事嘅

陳家軍有敏敏真係一大榮幸
有冇姓陳嘅來報個到

你個名真係黐線

唔好發夢ok

求link

姓張

如果係你做既話一定成個吉村卓咁既能樣

有冇人覺得呢版 張無忌趙敏感情線拍得幾好
雖然之前有好多苦情片段 但睇得出張無忌最愛趙敏一個 40集之前 佢哋都係相愛 但唔敢一齊
所以44集 先會錫得咁肉緊 因為佢哋等呢一刻等得太耐

屌依家咁撚多敏敏鈺琪

如果我話我係問心有愧呢

好似得張狗肉緊

改咗名就改過自身啦

成班沉撚曬船

細個認識射鵰都係因為PS

唔會囉
鈺琪係唔可以侵犯 只可以好溫柔咁錫

可能係張狗唔識做吻戲，其實可以再自然啲
佢咀到咁肉緊敏敏應該嚇親

清泉仲未改名

比著你我估你狼撚過張狗

same

條仆街搏NG之嘛

巴打改過自新

雖然唔想承認 但鈺琪都好投入

現實鈺琪一定有男朋友 如果唔係技巧點會咁純熟

幾年後再翻拍 睇好升職

屌仲要拉絲

佢好似係單身

大瘦 唔好屌

兩把血緣一樣

求之不得 輾轉反側 應是唯一
以前是酒 現在是人 是敏
心中有敏 足矣

太

我沉蛛兒

佢咀到好猴擒，真係好似個淫賊

張狗點睇都唔似有183

朱九真都好正其實

鈺琪bb仲係單身

整容雞樣

求之不得 輾轉反側 應是唯一
以前是酒 現在是人 是敏
不用改名 心中有敏 足矣

好似同鄧倫傳過緋聞

唔講以為天龍八部鐵面

小昭都贏朱九真
我覺得

小昭古裝唔錯
時裝就不了

敏敏話冇我信佢架

hi

不得不服大陸 趙敏個配音 簡直就好像敏妹真人聲咁
廣東配音唔知點呢 無睇

你舊名係咩

屌

唔係話鈺琪本身把聲唔好聽
不過配音真係加左唔少分

nako_yabuki

D女好正
多圖

敏敏營業中

同佢地比我覺得自己個名算正常

開始接客？

第一張
冇乜人講

邊個黎

毒姑

不悔個啊媽

唔同班

用不悔挑機

黃難姑

不悔真係幾正

上一套做郭靖老母

之前得幾個

芷若/青書 之 初見傾心

佢地成日ff老公

淫賊聯盟嘅聲勢大不如前喇

連你都改

狗公

敏黨入面都有分支

細個仲要逼芷若餵飯

張無忌 神功蓋世

仲有咩古裝劇好睇

壯大個聲勢

正常人分支

敏黨報到

敏敏咩造型都咁好睇，一笑傾心

第二幅睇幾次都覺得好柒

如果有60集唔好虎頭蛇尾就正囉

張狗點chok都好 我睇落都係

好亂

青書
有冇乞丐同芷若gif

有60集都改變唔到個尾係柒

改到我好多都認得
我仲認得你同大小淫賊

對敏黨談話質素無影響

等今年神鵰
不過個姑姑...

連你都忍唔住改名

我偏要勉強

我都係唔改了，做唯一嘅清泉

梗係啦得我點醒過你唔好ff係鈺琪老公
但你都係執迷不悟

你計漏我wo

清咩泉呀，過兩日改咗名記得同我哋講聲

You are not alone

成套劇，敏敏最後一次咁有自信，主動為自己爭取

正常小淫賊分支

成班痴線佬出沒

可憐的敏敏

巴打好迷無忌

正常好姐姐分支

呢個無忌選人差咗啲

近年呢
想揾d野睇下

我都係講事實
你就未醒

我驚遲啲忍唔住改名

倩哥睥著你班痴線佬

換個角度睇 張無忌同趙敏一齊
都係第一次真正為自己做番啲事

學乾坤大挪移因為小昭
做明教教主 因為楊逍
娶周芷若因為義父
張無忌生命入面好多時都係任人擺佈 唯獨是 同趙敏一齊佢好堅持

刻骨銘心的相愛

鈺琪bb遲d有 兩世歡 月上重火

有無啲原本敏黨改咗名可以講出嚟相認下
太多敏敏鈺琪認唔到

開返個結拜list 啦

無改，桐叔倩哥，我全部要晒

17年黃桐射鵰睇咗未？
14年神鵰小龍包呢

sor 古裝我只睇金庸/武俠

郭襄都

想引我哋出嚟搵靈感？

哦~~~~~

睥我la

邊個淫蕩呀我淫蕩

自信既敏敏先係最靚
即使在場是但搵件都打得贏佢
但係敏敏都唔驚去做佢想做既野

負評不解釋

我淨係認得好姐姐大小淫賊巨龍夜子黐線佬
同埋公主鈺琪

睇咗啦我都係

月上重火好似係流料黎

月上重火係咪未有官方消息

另一面講，芷若拎返骨灰返蛾眉
小昭去左波斯
蛛兒扮傻都唔揀而家既無忌

無忌仲有咩揀，等到元帝返歸，又真係再無女埋身，先去搵敏敏

夜子唔係芷若迷咩？

但佢中間溝唔少囡囡，但敏敏得張無忌一個

仲有2位清泉巴打

歷史改編劇啱唔啱

大軍師司馬懿軍師聯盟 雖然個名好7 但套戲幾好睇
良心戲 演員道具劇情全部好認真 台詞好講究
入面個曹操好撚正

中毒好深

呢個版冇拍到有人同張狗搶敏敏

敏黨高汁過曲奇

睇下先

原著有無？

大家咁話

鈺琪d 抖音真係好正 但係好似得舊片

認得你同埋唐憎清泉

係咪有分大陸版抖音？
搵唔到佢個id

東宮啦
力推

芷若好似時裝靚過古裝

呢套真係好睇，吳秀波啲演技

場面悶唔悶?

各位敏黨 我來派福利啦

原著小說有一段 趙敏見到殷表妹出嚟 佢開始擔心
驚張無忌 會原諒周芷若 或者同表妹一齊 因為佢覺得張無忌 係個守信義嘅人

但佢唔明自己係張無忌心入面獨特地位
例如 同樣都係做錯事 點解張無忌會咁嬲趙敏
因為佢接受唔到自己最愛嘅人會做呢啲錯事所以一見到趙敏就打佢4巴
相反佢會原諒周芷若 因為佢對週芷若 冇愛 冇恨 恨本冇感覺

喺荒島張無忌已經發現自己最愛嘅 竟然係嗰個無惡不作嘅小妖女
臨尾趙敏唔見咗 佢都話寧願自己死咗 佢天涯海角都要搵到趙敏

男女主都好正
特別係演技

皇太子

ok 幾日假 我睇曬佢

會有少少拖戲，但啲心計戲好正

早幾年tvb播過果套隋唐演義都幾好睇

依依東望

男人戲，無咩女，除左司馬懿二奶

好睇，男主又係無左靈魂，新劇都唔駛上

我就咁search 抖音 陳鈺琪
利申未係敏黨之前 我對抖音無好感

其他黨唔蒲頭都無計

射la
唔好再po啦 沉船了 我忍唔住j佢
有冇人瞓覺發夢見到鈺琪

大勢所趨

仲有于和偉d戲

套戲好有張力

未試過 但希望可以見佢真人

明明套野周芷若最正
連登狗又拗頸眾人皆碎

迷若黨又冇敏黨咁多
其他黨更加唔洗講

直頭唔知乜鳩嚟

敏敏係女主角 加上全套戲最靚係佢 好難唔獨大

weibo同抖音都係為咗鈺琪bb先down

以前覺得抖你老母音

真 如果唔係真係唔會down

死性不改

佢可以好成熟又可以好可愛

華佗治病 我治天下

夜晚就得返敏黨係到吹水

你又發作了

雖然因為鈺琪下載咗微博 但真係唔想down抖音

以前個樣都幾青純

悔不該殺了那華佗啊～

down完關注鈺琪bb之後等佢通知鈺琪Bb up新片

負評＝盲

敏敏都唔錯
但鍾意芷若多d

鳩up都推到半個po

成日好苦惱 好想j鈺琪但唔知點j

狗仔式patpat冇肉 傳教士冇波睇 但鈺琪識騎馬 女上

射la

敏敏屌打

agger

因為倩哥天生麗質

迷若黨靠你貼圖

露額都靚 基本上無敵了。。。

又發病

又發作了

幾搞笑

可能tvb會請佢嚟香港 到時有得見真人

Do not go gentle into that good night
Rage rage 我愛鈺琪

此乃孤之不幸 汝之大幸

倩哥咩都carry到，秒殺蛋殼

佢係黐線佬分支

偉大

一定同佢講，瓜妹子

好撚痴線

吹吹下又一個post

已經block9咗佢

好想奶芷若對腳

講真？

想做隻公仔

中毒了。。。愈睇愈中意佢

一開始甜
之後一直虐

芷若真係好撚正

女主著西域裝好靚

係，淨係識用碌9諗嘢，好似下面條友咁。

呢類權謀劇我剩係睇琅琊榜

改名回來

眼神殺死人

個頭話清泉
轉個頭就改名

太甜啦
其實佢電視劇加多咗皇權鬥爭啲戲

兩個鐘都唔知有無

冇得救了
改名又如何

突然間諗到呢個名

桐叔倩哥安答們揮手區

不過佢時裝冇敏敏咁靚

佢又係第一次演女主
同鈺錤一樣 啲演技真係好掂

巴打個名

who are you

清泉唐僧

後期芷若carry 所有打戲

cute

我不承認

連唐憎都忍唔住為敏敏破戒改名

笑死 又話清泉

等你

好好笑

有板你睇喎
幾時轉埋呀

施主回頭是岸啊

渣ga

搵人開個倩哥post，應該日日爆

多d腳圖pls

好得意呀

我諗緊有咩名可以改

好有仙氣

回頭是岸啊

清泉得返ONE•FOR•ALL巴了

你誤解我la 係由愛生欲

連你都想改
本身個名係YOGA?

真係好中意佢依個look 女神呀

好想改

今日營業中比人改咗唯有改聽日

gogogo

深中琪毒

清泉wo

一日未改都仲係清泉

咁易比人動搖 睇你都捱唔到幾多日

吹下水就1點幾

唔好在意依啲枷鎖

我要諗到一個特別啲嘅名就改

幫佢答埋，只係接受大家善意嘅建議

鋼豆(鈺琪隻狗)
要連埋括號

佢隻貓叫咩名

好痴線
個個名都同敏敏有關
琪琪特穆爾都有

你話邊個係狗

好正，心跳加速咗

得我一個迷藥 好lonely

敏敏晚晚撚張狗

以前我以為 推post多數係打手
但真係未試過咁鍾意一個明星 好鍾意睇到鈺琪好有魔力
我都變咗做一個 唔收錢嘅打手
雖然我哋現實唔識對方 但夜媽媽 搵到一班志同道合嘅人 一切為鍾意嘅明星推post 真係高興

搵我?

好似係兩隻狗，鐵蛋同鋼豆

但你心邪 比你現實見到仲得了

你快走 我掩護你
呢度好多痴線佬冒應你老公

金鈺琪外敗絮琪中

我記得早兩日有個話想做佢隻狗

芷若妹妹

屌 自願做狗

連敏敏養嘅狗都知道叫咩名

真，到時唔係ban咁簡單

ok喎 但好長

之前好似聽佢講話1貓1狗

好負面喎

如果真係有幸見到佢 我諗我會緊張到 嘢都講唔到
睇佢訪問 佢話鍾意 啲fans係街叫佢角色名

是琪是非琪非

唔可以比佢現實見到，會好恐怖

腦已經有畫面

好nice

比鈺琪聯盟拉去暗角打了

呢個正

隻金毛叫鐵蛋
依隻鋼豆

好擔心佢成日1個人周圍走
得1個女仔助手

我楊逍第一個廢了你

現實彈玄冥二老

空白一片wo師傅

我信佢做得出

敏敏本人好男人性格

鈺琪

我仲以為我部機問題

全部都誤解我

始終係女仔 香港就話唔驚姐....

屌自膠

性格男人姐
但係身型咁瘦弱

大陸以前咁亂 日日搶劫殺人放火
依家表面上正經大叔 的士佬 可能當年做過啲咩真係唔知

我都想咁慘
之後做埋教主 啲女自己走埋黎

好難想像敏敏會養呢種狗

我嘅女人個個都係女中豪傑

突然想做狗

始終都係明星 的士佬唔敢亂來嘅

笑死我

因為你哋唔熟四川女孩有幾硬淨

就係明星先有征服感

隻狗就嚟重過佢

手機同的是有晒定位，你逃走得去邊

的士

你都係唔使解釋

呢度好多痴線佬

屌你又黎

的士佬開心都來唔切啦 仲邊會諗呢啲

你首當其衝喎

的士佬爛命一條
就算走唔甩都冇咩所謂

之前大陸有個的士司機被人打劫
的士佬畀個學生用鎅刀仔住條頸
佢撳 求救緊急掣
保安公司打返畀的士佬問佢做咩報警
個學生聽到 就一野插死咗佢

你就係第一個黐線佬

梗係啦，微信收錢時有得r倩哥v7喎，又可以合照，邊會用碌9去諗嘢

v7就冇可能嘅啦 合照就一定得

咪傻啦，深圳就話多外省人揸的士危險姐，其他省揸的士唔係話揸就俾你揸㗎

吓

其他省應該好少外省人

我諗話你係最痴線嗰個都無乜異議

的士佬可能未必識佢 鈺琪而家未算好紅
岩岩開始

大陸娛樂圈咁複雜 成個洪流咁
如果佢冇keep住新作品 好快啲人唔記得

如果我係的士佬應該攞到v7，唔知點解我攞四川靚妹v7特別容易

我覺得劉亦菲版神鵰算係我睇過咁多套武俠最好忠於原著 劉亦菲又

想問下把劍係楊逍比番滅絕？
又話楊逍無當把劍係乜，掉底左既？

鈺琪BB識拳韓，驚乜
可能佢保護返D男人轉頭

岩呀

演得趙敏好少唔會紅 特別係靜雯

劉亦菲真係好靚 可惜冇好劇本發揮 嚟緊有套花木蘭會上

[有圖] 天啊～萬年一遇的大陸妹

呢個四川妹呢

死老豆老母呢d 基本野姐 個個主角都孤兒咁濟 佢衰就衰在條條女都想食 係女都撩

呢個好耐了，四川妹質素係咪都特別好
不過都係敏敏最正

四川特別多靚女

係，但湖南湖北河南河北呢4個省要小心啲，因為呢湖南湖北啲人特別衰格同多人做賊，河南河北就比較窮所以啲人都幾鍾意搶嘢

小龍女代言人，你話呢

等佢保護我

佢果種仙氣冇人超越到

唔想鈺琪咁辛苦

佢會唔會老得過做謝遜嗰個

但都係鈺琪第一

係嫌佢後生啊

都有嘅，例如許仙，安以軒同黎姿，演完冇因為演趙敏而爆紅

神鵰已經上神枱啦
淨係呢張已經無敵

以軒ok啦，係嫁人後淡出姐

突然覺得當佢好紅個陣有好多廣告搵佢，佢就要著好多柒衫

原來劉亦菲得31歲
神鵰咁多年前以為佢好老

呢個楊逍好撚型

真人黑啲同身材比例有分別，後生唔算靚女因為豪無氣質，好俗。

我件ex正過佢

史上最型 台詞都係 我楊逍第一個廢了你

佢終於可以做16年後

係，一個四川，一個新疆，周街都搵到靚女

有機會要走轉四川見識見識

啱啱check完，樊少皇仲細黑子一年

想俾佢污辱

趙敏=汪阿姐，賈靜雯，倩哥
芷若=海味，高圓圓（但兩位當年的戲屎到呢）

下面濕晒

成都嗰啲已經俗氣咗，去南充啦

又係色字頭上一把刀

著古裝好正 但係時裝真係柒柒地

屌你小昭求無忌帶佢出船果度做到成個賓賓求主人出糧咁

好想俾佢藐視

有段敏敏vs娥媚打戲 有冇巴打知係邊集

都係9公主正啲，呢套佢主動又好姣

係咪播出嚟嗰陣cut咗

發現穿崩位，古代Tshirt牛仔褲同Vcam，都係同芷若有關

0354

芷若

睇到34集 D劇情改到鳩鳩地...

敏敏好qq. 係咁ng

開始進入魔改階段

乜不悔對無忌真係兄妹情咁簡單咩
殷梨亭同紀堯芺唔係見過幾次面咋咩咁鬼痴情
睇到不悔妹妹嫁比條撚屌

【同是《新倚天屠龙记》，陈钰琪大火，而祝绪丹却无人问津 - 今日头条】

祝緒丹仲係相都唔多張
藝人玩自閉想點紅

敏敏完勝

角度問題？

其實佢做霸道女王同腹黑女最正，反而扮純真係有種想打7佢嘅感覺

天生麗質難自棄，重算遇上唐嫣呢位伯樂

真係鳩到我有D頂唔順
人選一流 點解可以改成咁

大陸劇通病，鐘意9改過電檢，明明唔魔改跟原著就變神劇。

所以我幾欣賞趙麗穎啲古裝劇，真係緊足原著99.5%，剩番嗰0.5%係直接cut咗唔拍或者合拼角色處理，套楚橋傳同知否知否真心唔錯幾好睇。

因為不悔同其它女角唔似張狗老母。

其實張狗對趙敏心動源於靈蛇島，條女為你自插頻死，激起咗佢老豆老母自刎畫面，加上敏敏r咗3個願望後就無再出賣過張狗，張狗好自然將敏敏代入佢老母角色，俾敏敏一步步走入咗佢心中，真相大白後更加後悔添。

係
原著好似唔止幾面

2013天龍八部好唔好睇？

芷若根本係呢套野既靈魂

TVB係咪放棄左廣東話嘅主題曲，啱啱我睇myTV係播刀劍如夢嘅

鈺琪好辛苦 啱啱完show又要搭夜機趕住番屋企 好chur

究竟佢鍾意敏敏多d定係鍾意老母多d？

我也想芷若妹妹

垃圾
播到一半腰斬

搵個泡菜仔做段譽

誰與我生死與共?

楊不悔 最後因殷梨亭對自己亡母之痴情所感動，對他由憐生愛，嫁給了他

係你老竇

扯左

比d修養 睇下原著吧

完顏過

中出人地未婚妻
人地中出返你個女

殷梨亭 贏

唔講唔覺 一講真係一撚樣樣

下面見到呢篇野

《新倚天》陳鈺琪：身材太平3次被拒絕，後來單靠素顏讓唐嫣相中

菊梓喬做左46次TVB嘉賓
獻唱倚天屠龍記片尾曲

就算佢有身材, 我覺得佢都會因為唔肯比人潛規則而上唔到位
而家咪幾好, 比唐嫣睇中, 大大巴收之前睇佢唔起既人

最尾一集無左靈魂
係一部壞左既戲

我敏才是王道

個結局真係好痴線 明教成班細夾埋一齊撚自己教主

明教教主(壞咗)

咁嘅顏值都冇人要，大陸狗鍾意做假連人都要係假既樣

我敏真美

我發覺我開始沉了

願意一世食你煮嘅飯

大陸仔鐘意一式一樣既網紅樣

咁靚既look出得一集
浪費

咁嘅顏值，一世平板又如何，最多我讓對肥仔波畀佢揸

去底去得好乾淨

好在倩哥冇氣餒咋，大巴大巴打落班濕鳩導演同人造人

有冇趙敏腳板底睇??

鈺琪bb

敏敏真係好俾面張狗
交代都唔洗

呢個look好正

敏敏

由40集趙敏比人斬首開始 已經壞左

各位小淫賊我來了

1日1個post
著左大半非做緊既時候推

所以話著返啲普通衫已經好正

真

有冇CAP圖 我想要相

( Show Blocked User - ONE•FOR•ALL )

張狗

我女朋友 大家冷靜d 條裙我幫佢著嘅

ON9仔以為自己好型

Hide Blocked User - 殺戮都市

大事又做唔到，連俾啲決心block晒每個喺度留言嘅人都懶

j完就block user

掩耳盜鈴

幾時香港獨立呀

救命 真係好撚正

佢做咩？

個ON9 仔獨立唔到就周圍BLOCK 人 社會失敗者

認輸喇，認輸喇，唔打喇，呢個論壇唔再有本土派，你地贏喇

唔知ONE•FOR•ALL巴打痛唔痛呢

屌，睇囡囡都可以拉到政治事

咩痛唔痛?

塊面好似漲左咁多

敏敏襯啲禮服真係不得了

呢套幾好

其實點解會咁講,好似無咩鋪墊咁
素素都係呃左佢老豆一次姐

呢d人永遠正係識精神勝利 有關大陸野就屌哂鬼
但係問佢有咩方法獨立永遠講唔出

呃1次足以令到張翠山身敗名裂
同埋佢阿媽成日呃人, 臨死前先呃完個臭和尚

因為d女太似老母

係鬼
見到靚女老豆性乜都唔記得

打飛機獨立

咪姓謝囉

見到靚女知靚女姓乜咪得

老豆?who cares?
老母話靚女會呃人
等我呃咗佢地先咪唔怕咯

張狗高招

老母話越靚女越會呃人
結果 越靚女越被張教主呃

明明好攰 敏敏仲要應酬佢哋

敏敏：終於走甩 太多fans好大壓力

要幾on9先會問個偶像認唔認得自己

有點印象

隔住個mon 都feel到好尷尬

鈺琪bb面對啲咁麻煩嘅粉絲都好友善回應

三千個回合

體力勞動呢啲辛苦野等我先上

百思不得琪姐 改呢個名點睇

正到核爆
3分自信 3分英氣 又有3分妖豔 1分嫵媚
不得了

又見到TVB預告 義父

好想去成都機場伏琪琪

今日標準 睇金庸都係賣港
用中移動就唔係

北京機場機會大啲

田伯光

就開新post 又要搶post 芷若妹妹

我大約諗到改咩

去橫店搵敏敏

去做臨記

貼錢做

冇人理你呀
呢度敏黨太強大了

血光老祖

還我小春

唸到個名 倩有倩報

若黨

一見鈺琪誤終身

唔錯

成班敏屎黨

大勢所趨，改變唔到
大陸都係敏黨既世界

召喚夜子巴準備開post

我回來了

2019倚天屠龍記 (21) TVB 星期一至五8:30pm

準備